【環保鬥士】不久將來要走USB手指、手機、相機

今次真係好彩，海豹可以順利屙到個USB手指出嚟。
下次食咗個電話，撞住個胃就慘呀
所以應該禁埋USB手指、手機、Gopro、尿袋、CUP、RAM⋯⋯
依啲海豹有機會吞到嘅電子產品
大家一齊為環保出力

其實USB手指已經開始落後 依家興用雲端

對環膠應該一律不人道毀滅

成篇講動物食膠
明明想帶出海洋污染唔去管理會影響海洋生態
明明係一個對世人既警示

你就拉到去環保撚要反電子廢物
環保撚係戇鳩 但都唔差得去邊